[議事論事] - 逢星期四晚上8時於港台電視31播出

16/07/2020

選戰起動；「見薇知著」嘉賓：蔡堅（香港醫學會會長）

民主派立法會初選結果塵埃落定，年輕社運領袖及被視為本土派的候選人獲較多支持者投票，反而部分具知名度的傳統民主派人士落選。在逾60萬人投票的情況下，初選結果對民主派陣營帶來甚麼啟示？港澳辦及中聯辦嚴厲譴責今次初選活動，是對特區選舉的非法操控，即使民主派能協調出線人選，又會否有被當局取消參選資格的隱憂？另一方面，建制派亦積極為今次立法會選舉作部署，面對民主派「35+」攻勢下，他們將會如何應戰？

（編導：鄔永翹、張靜文）
（策劃：劉振瑛）

睇緊

蔡醫生畀大量藍蛆投訴
唔認黃都唔得

勁

我睇到好緊張

老鼠曾呢集露哂底

好少見佢有火,睇黎選票得四成佢係有擔心

開完 post 一個星期, 就做完呢季既議事論事